其實721 831咁無爭議政府唔解決學咩人講修補撕裂，依兩單野香港人起碼幾代人合埋眼都諗起個圖面

好似64咁 我老豆個代合埋眼就即時有個圖面

廚師巴打點比人追打既無奈樣
何君堯點握手
721係地鐵樓梯白衣人追打
柳俊江坐係度流曬血
個大肚婆保護老公
立場姐姐比西瓜佬打
個男人跪住點比人一腳伸開
光頭佬點睇錶
遊乃強點講野

831恐怖分子好似痴左線踩住人落地鐵
點衝入車箱
個男人點攬住條女喊
個fa係閘口喊住想救人

無數無數畫面香港人真係記一世

恐怖分子無半世紀都唔駛旨意得到香港人專重
起碼家下10幾歲既都一定覺得警察係壞人

係年輕人眼中
呢個係心一面一個創傷

你電視見到嘅受害人
隨時係同學、朋友
有乜可能會解決到？

推

香港政府係唔會解決問題
你可以繼續憎恨政府
佢哋只係諗住幾時退休
交俾下一手面對
嚮香港呢種政治局面
有心有力搞好香港嘅官係唔存在
因為個個都知自己只係傀儡

係 但恐怖分子重有20-30年
敢講佢地係香港地位會賤過雞
不過依d係佢地自己種下既惡果

我唔年青
35歲
但好多好多畫面真係放唔底
一講個畫面一定重現
721光頭佬把聲都係耳邊

721牽涉嘅成支警隊嘅腐敗, 新界鄉紳地方勢力, 仲有中聯辦

如果証明721佢哋唔啱,
往後成場運動就有咗市民反抗不義政權嘅有力理據

咁之前辛苦建立嘅什麼「外國勢力」,什麼「校園播港毒洗年青人腦」就會變得理據薄弱

唔好再咁天真幻想個政府換屈就會交人
六四之後中共換屆咁多次有冇交過咩人？

件事搞得越大鑊背後越醜陋, 就越唔可以認錯
因為大家坐埋同一條船
班黑警一早明呢個道理, 所以做嘢去到盡

yes 所以真係唔好諗有方法香港人開懷

你記起邊個畫面

咪同祖上果代見到皇軍通街殺人差唔多, 一世都唔可以原諒

yes

831 721 64 應該掛勾

64可以係老豆個代

721 831係我同個女個代